點睇戴俊浚哩隻人?

牠是人？

分離式斷腳 thx

支狗冇討論價值

佢想放棄英藉入中國藉?
小朋友入世未深

踢咁低水平聯賽有咩好討論

香港之光，為他感到驕傲

支那仔有乜討論價值

佢先醒，係英國踢佢知冇可能賺到係中超既錢
賺返十幾年錢慢慢駛

英藉放棄第一次，之後可以拎得返

聽講依家好能勁
有機會入中國隊

笑撚死之前見到有隻港畜去踢英職J撚到，冇人可以講佢壞話
依家就又死全家又斷腳

不過賺到錢真係帶得走?

卡拉斯高

琴晚唔識入波

唔準你咁講

三姓家奴